Kolor改編左好心分手 你地點睇

幾新鮮 但Sammy會唔會俾老婆鬧死

推

開頭以為會有創意啲既野
點知原來成首格硬扮rock，失望

同意, 成首野格硬嚟

生日禮物唔駛咁執著啦, 都係幫老婆復出做勢姐

過撚晒火位

好撚難聽

聽左，只係另一個版本，其實有d 失望
如果係原曲做底，再加野，例如回應/男方版會有d 意思

其實咩嚟

幾好，好少會玩D咁重型嘅歌

Robin都話佢地幾個都鍾意Metal，唔使1日已經編好晒

副歌大合唱好難聽